其實丁屋問題好易解決

唔俾村民賣地，自准自住

即刻無人起丁屋

自由市場

但本身俾丁權原居民呢件事已經係政府干預

俾丁權係確保佢地生仔有地分，唔係確保佢地有得賣地